大家估下The Games Award 出年仲有冇人理

任何頒獎典禮，只要見左膠有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

由佢頒比Dragon Age Inquisition個刻開始冇再睇，笑話黎

其實只係想睇新game trailers

如果唔係有機會有elden ring trailer 都唔會睇
雖然最後都係無

出年個Po咪又係推得勁快